入獵頭公司做

各位大佬可唔可以俾啲意見
如果fresh grad入大firm做recruitment consultant 到底應該叫價幾多？

呢排成日要見工，都唔知開幾多好
利申:都做過兩三份intern(MNC同政府)
我知呢行都幾chur同埋要跑數
有冇限巴打絲打做緊？

Lm

lm
巴打搵緊邊間

真係要睇你做邊間，如果係做executive recruitment 一般出手都會高啲
利申，係獵頭公司返工

9500是常識

邊有咁低啊

白紙咩都唔識 我有9500俾你算好啦

底薪應該差唔多
但加埋d佣金既話 條數應該好襟計

底薪一般都有萬二嘅，executive recruitment 再高啲